預計恆生指數喺未來兩日會報復式反彈

牛牛吽

30000

先見25000

Put左幾多

牛

朋友買左廿萬熊

買哂熊

再跌就入

牛gel

係都下星期，週線已經畫到太大支燭

yes and 夜期drop 100
好報復

政府冇解決良方，點會彈起

牛3 3萬點

25000先啦

彈春袋都冇得彈

明天收市前入牛

7500報復式反彈